今晚作為香港人真係訓唔著

其實都唔係淨係得今晚訓唔著，天佑我城

今晚算係可以瞓好啲，因為我哋大家有一齊走

「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

幫手推推，拉翻和理非翻黎身邊先

發左一晚夢，攰到冇哂力，都訓唔著